點對付d自私廢老

成日話自己 擺唔到幾多年
然後咩都要遷就哂佢
見過最過分係
個仔兩公婆買新樓 組織家庭
個廢老話要住新樓比佢最後幾年享受下
新婚夫婦就住佢間舊公屋

比佢更自私更度寒就得。

你地又肯就佢地係咁架啦

屌撚過佢

我係你老豆
不孝仔
老人家都唔就下
小心比雷劈
你無撚用架 咁大個人老豆都照顧唔到

然後再同佢講咩道理都係浪費時間

係囉仲問點對付…
無鎖匙唔通佢爆門咩

叫佢信政唔怕

可能驚佢會搵東張西望

去英國 由佢喺到死

直接脫

離關係～

地址都唔講